臉蛋精靈 - 雨琦弟弟同大家過情人節

不啦‧‧‧

弟你老母咩
叫妹妹

支那人不了

煎佢兩巴

佢一大堆情人

肺炎精靈

醜
拉

當佢係狗咁屌